[詩歌]咩叫 ‘印印用愛心無爭鬥’？

成日做愛 沒有損人惡事～